開始膽心拜登安危

佢雖然老，但總算係一個理性老人家，宜家民主黨內部好大陣燶味傳緊出嚟，啲少壯派可能會搞佢老人家，你睇啲咩AOC幾喪就知，搵BLM同antifa又再搞鑊甘嘅奪權，黨內開戰都有可能，至於Trump佢地已經唔放在眼內......

咁似某國啲內鬥

AOC遲D會唔會出黎選總統

個總統咁弱勢，咁玩法美國遲早內戰

Trump 劇本, 一路做野, 不過食花生睇你DEM同BLM 內鬥同ANTIFA 批鬥BIDEN, 到DEM嗌救命投降就天選之人式降臨打救, Make American Great Again!!